點解俾細路玩嘅籃球框周街都有得賣？

又唔見其他足球呀、欖球呀、排球呀有小朋友版？

咁係咪即係代表籃波係玩具一種呀？

足球都有細波 小朋友版

果一種好似係紀念品

因為足球狗也不屌

岩牙ching

牙你老母

依度波台牙

波台大哂牙